亞美尼亞同阿塞拜疆果邊打到好激,好多片

D 坦克行緊都一野炸中

慢慢飛埋去既畫面,可惜爆炸果刻

有防空飛彈都照炸

轟牙轟牙～

唔係果d一面倒戰鬥，兩邊都損傷慘重，兩邊都好難抽身，大家睇路

分析師今次點睇

蕭生點睇？

無人機好撚屈

冇制空真係唔撚使玩

好似打機咁

不嬲打制空嫁啦邊面拎到制空都贏左

所以美國咁重視制空

邊度有得睇相關既新聞報道？
而家好似話阿塞拜疆d無人機好屈機

亞美尼亞有幾部su-30 算有制空，但係對面阿塞拜果d無人機24小時在線

唔係屈 係贏制空冇得打

火雞幫拖
亞美尼亞似唔會夠打
但亦係 必須要打
世仇

一輸就會去跪求俄羅斯幫手，俄佬為左高加索地區平衡會半賣半送比d武器比亞美尼亞，土耳其又會搵藉口keep住比武器比阿塞拜疆

一定係會一堆國家幫亞美尼亞
火雞同太多國家有牙齒印

係軍器廠街動物園就正

地面根本冇得玩

人肉箭把任炸

一炮打到鄧警強狼狽逃走

嗰幾部su-30 妥善率幾多先
做唔做到全天候24小時有機standby?
冇嘅話都制唔到幾多空(都幾肯定冇)

送幾飛黎啦

呢啲先係打架嘛。
好似啲大國咁日撚日口交咩

成班都濕鳩黎。明明可以用支那做test ground都唔撚出手，日日諗呢樣諗果樣。屌

直接睇reddit
propaganda全開
兩個國家都冇乜好感 好多土耳其人說三道四

阿塞拜疆角度

亞美尼亞角度

諗深一層，支共唯一未畀人收皮原因係因為有核武。如果美帝無人機毫無預兆之下炸哂支那所有陸上核武設施，跟住進行正常武器全面攻擊，根本係冇還擊之力。

地獄火

俄 希 撐亞美尼亞 法國應該差唔多幫手
不過土 波兩個同佢接壤嘅就撐對家
幾乎包圍左佢

未來真係空襲天下 陸軍變哂偵測用

一直都係啦 仲未來

MOAB

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

土狗好撚煩 大顎圖曼上腦 係都要搞鳩人 一百年前種族滅絕人 今日就係背後搞咁多野 同支那有咩分別？

到時地面熱戰一定有低空飛行無人機用AI搜敵加aimbot，配埋小型飛彈再配戰術小隊攻堅，中共係咪輸左

呢啲由乜野射落去？無人機描準再射導彈？定要地面反坦克火箭炮？

就係土耳其無人機都咁撚癲 唔知美軍無人戰機陣會有幾大殺傷力 打仗對平民實在係地獄

TB2

中間嗰度佢地囖步槍ak打飛機？

咁撚勁架？我以為得美帝先有呢啲科技…咁準

所以成日吹奏支那勁果班真係on9
依家全世界都玩緊超視 係得支那玩人海戰術
佢地唔係以為同60年前一樣玩游擊就守得住呀嘛
依家根本就唔洗登陸 兩個航母群就足夠炸撚到你投降啦

無人機屈到
陸軍無空軍保護根本任人宰割

支那有導彈核潛艇，同埋低空無人機無制空權係送頭。死神飛得又低又慢，得個兩支地獄火點炸得到核設施

2戰 德軍一直用空軍轟炸

香港既教育

睇呢個POST留言就知香港人既軍事知識水平好落後

真係痴線

空戰dogfight
地面戰 見到人再分析再射都已經變到好原始

莫講打機cod bf insurgency arma
連玩ghost recon, ghost sniper 啲有得濫用drones 既game
都完全唔係吹大老作

我估打無人機

星光流連擊

支那係得核彈可以令人唔郁鳩佢

真係估唔到美國會有幾勁

代理人戰爭
真係七國咁亂

見到土耳其真係好想做中東大佬挑戰俄羅斯

比如第一段片
係用咩儀器/工具影埋去？個鏡頭咁定嘅？
同埋係又咩武器/戰機射粒飛彈埋去？

順帶一提烏克蘭都埋緊土耳其堆

大陸仔啲無人機 分分鐘未去到呢個地步 ，仲用緊人海戰術咩都要多 飛機多 坦克多 人多。但無人機 同衛星已經mon實哂 大陸仔仲原地打緊飛機

正常 佢要抗俄

戰地風雲4 巴庫大戰

呢D小國都咁high tech, 可以想像老美出手打支國會點

predator missiles is online

打佢老母

但係歐盟唔肯
因為希臘

傻啦

支那一定勁過呢兩個國家10倍

但係美國再勁支那10倍咁解

權利與擁有的鬥爭 愚昧與偏見的爭鬥

似UAV
個鏡頭同粒彈都係

條廢老上台之前
土耳其同美國係盟友

德軍炸倫敦係鳩炸
美軍掃德軍先痴線
虎王都要收皮

真，大家可以留意下利比亞內戰。
支那無人機真係撳住土耳其嚟砌，如果唔係土耳其真真正正咁出兵打，國民軍真係遲早贏。

傻啦
支国連火雞都唔會打得嬴

支那...未必夠土耳其打
人地話晒打開杖

美帝果陣先係鳩炸中既鳩炸
係出哂名亂鳩黎
只係數量太多 乜Q都死
白憐彈 燃燒彈 咩都有
東京大空襲仲變態過果兩粒原子彈架

我覺得美帝科技已經可以完全攔晒所有飛彈
只係冇show出嚟

想學野

人民超市。。。。。。。諗起都想食

完全屈亞美尼亞機
見亞美尼亞啲兵攞AK打無人機

無人機以色列
中東軍事最強國家

想學野
無人機偵查完，係第二度射埋去?
定係架無人機有埋粒彈?
點解亞美尼亞冇戰機上去打9 佢?

已知既

有以色列 harop 自殺式無人機

土耳其tb2無人機

兩者都會有個球形鏡頭有多軸穩定

跟住你同我講香港紙老虎隊會有軍隊，甚至特種部隊級數

自己有冇笑到甩埋棚牙

人地三線國家大兵坦克地雷火箭炮自走炮乜都識用，空軍就戰機無人機

講真你紙老虎隊連特警級都比多左你

兩種都有

上面果d炸到咁準既應該係激光導引，所以應該係機上自帶既導彈

而第2條片就係自殺式無人機黎

亞美尼亞都聲稱擊落左幾十部無人機

無人機個設計都預計係會消耗，harop 呢隻直頭自殺式，你如果射飛彈攔截佢，你果支飛彈除時仲貴過佢隻無人機

玩代戰爭要殺你真係走唔甩

二戰美國鳩炸炸錯埋瑞士架

如果軍事討論 無咩睇頭 唔覺得雙方係戰術上/軍事方面有咩特別 感覺都係小打小鬧

兩個都係窮國 靠俄羅斯同土耳其係後面俾錢打仗 雙方都係停留緊係70/80年代蘇聯弱化版戰術 現代戰爭一早已經唔係咁打

如果係國際關係方面 反而有D特別
歐盟要靠阿塞拜疆天然氣 所以一定唔想繼續打 歐盟為左天然氣連阿塞拜疆所有獨裁野都唔理 點會理領土依D小事

伊朗同阿塞拜疆都係什葉派 但有領土糾紛 所以都係支持阿美利亞多

宜家（納卡國）即阿美利亞控制緊阿拜拜疆飛地 其中一個金主就係美國 但美國同時都想拉籠阿塞拜疆圍堵伊朗

土耳其同阿塞拜疆都係泛突厥主義 火雞想用阿塞拜疆東堆好耐 同埋一向同阿美尼亞有世仇

俄羅斯係阿美尼亞有基地 俄羅斯一向都想中亞有D亂又唔太亂去維持自己大佬角色 同埋 阿塞拜疆係車臣獨立戰爭俾左好多軍火車臣 所以一定幫阿美利亞

好中國 阿美尼亞同阿塞拜疆都係一帶一路國家 中國一路都想係中亞有橋頭堡去連接歐洲 所以應該兩邊都唔會偏幫 會扮到仲裁者咁去刷存在感

大既係咁

同埋好多人太高估無人機啦 宜家阿塞拜疆堆無人機好似好好揪 只係因為對家太廢 零系統防空力量 所以顯得無人機好屈機 真係大國戰爭 有雷達電子干擾 有防空機炮/導彈 邊可能俾你咁玩

實際上係利比亞戰場 堆無人機打來打來都無做到阿塞無疆咁既局面 甚至係烏克蘭東部戰場都無

宜家阿塞拜疆只係做番當年美軍係91年波斯灣戰爭打伊拉克角色

米希達恩

係囉，就係見阿塞拜疆啲無人機如入無人之境，好似美帝對Isis咁屌爆阿美利亞啲坦克軍車同火炮咁

中國d無人機都好似好勁喎, bbc中文網話, 唔知堅唔堅

坦克:

留名睇成班連登軍師扮專家

呢D就係現代戰爭
唔通仲學中国解放軍(雜技團)咁
玩劈磚
心口碎大石
跳火團

聽 火燒山 講，係用咗 土耳其 無人機，由於佢飛得低及慢速，觸發唔到防空飛彈，又高於一般單兵可攜防空武器的目視距離，較難發現，所以打咗幾百坦克及防空飛彈系統，但未有時間fc

打支那一定要快狼準，1粒核彈放落北京滅左雜政權就得，唔洗驚支那會反擊，支那人性格突然無左個領導人一定會內鬥爭權，平民就雞飛狗走，愛國？不了

想睇血肉橫飛

呢道既人真係好恐怖，戰爭係好可怕
你諗下如果你係片中就嚟俾炸既人，有幾驚

9588

癲

白憐彈 好恐怖
整唔熄d 火

民用既DJI的確係第一

對比戰爭
支共更加可怕

哈利王子先講過現代戰爭 就好似打緊機

呢啲小國啲無人機都咁勁
美國個啲真係唔敢想像

咁不如放核

亞美有俄佬撐
你同佢定都得

諗起裡面有人死都覺得係虛擬

唔要佢走
要佢死

以為阿塞拜疆贏硬添
難怪雙方都唔停戰啦

宜家可能係制太空

幫幫下就歐洲開大波 亞洲又偷雞 美帝秘密武器震懾全球 劇本都寫好

有冇聽蕭生space x射勁多衛星

怪唔之得金仔咁驚死不停整核彈

炸瑞士係扮炸錯，有牙齒印

完全係打機咁

的確係有咁既可能

雷達有隻叫多普波技術，可以測到目標物相對速度，從而可以過濾d低速既物件

同埋呢次亞塞拜疆用既無人都係細隻既機，唔似美軍常用果隻mq-9死神咁大隻，而且機體主要都係用複合材料整，金屬部件少就可以減少雷達反射，雷達會難d偵測到

有條片有，有個post 有貼，不過我就唔貼了

中國無人機已經有實戰紀錄，同依啲片差唔多，賣咗比一啲中東國家用

space x starlink 就知道

蕭生弱智不了

火箭都升唔到空，枝核彈可能得原地爆炸功能

過多20年都有機械士兵，到時可能打到飛起

返去同陳雲條撚樣含撚啦屌你老母
蕭你老母

中國CH4無人機買過比中東國家，係伊拉克已經有實戰戰績

火雞國係北約第二大陸軍僅次美國，裝備亦都好先進，無乜人敢幫出面

真
支那都係偷美國無人機前幾代嘅技術
再改良一下
點都有啲實力

恥笑還恥笑，唔好輕敵

被你看通了

第一條片係laser指導, laser指邊支導彈就射邊.

幾時到支那俾其他國家㩒住嚟打

空軍

你炸核武發射站 佢直接自爆核武攬炒 只要唔係中南海 所有地方都可以棄

最刺激咪係你老母被街口幾十隻狗一齊屌嗰陣時
生埋你出嚟添
一毛賤畜

當民用dji都咁撚定軍用無人機一定仲變態

香港黑警靠裝屈機姐
人地正牌軍 18支導彈夠清除18區狗屋

啲坦克跟本無還手之力, 未乜鬼來

仲有潛艇射核彈

其實係得核潛，陸基果啲老美根本唔怕你

籌旗買幾部炸d 黑警好過啦

有冇歷史講下

好惡

支那有冇無人機

既可以係信仰衝突，亦可以係因為亞美尼亞人因為信奉耶教嘅關係而被認為同鄂圖曼帝國敵人之一、信奉東正教嘅露國裡應外合，亞美尼亞人因此而被大屠殺、大流放，一戰期間嘅亞美尼亞人非自然死亡人數達七位數字

而今土耳其政府依然否認鄂圖曼帝國政府係呢宗慘劇嘅幕後黑手

俄駐土大使之前畀個火雞退休警察殺左，爾多奸 wfc 之後普丁當無件事

電莖師多條出路，轉玩戰爭game

火雞同俄佬係敘利亞已經交手 之後deal. 最近係利比亞又各自支持兩邊 火雞佔上風

火雞總統野心好大 不過估唔到阿塞買到以色列無人機

真係死左都唔知咩事

土耳其有名你叫
中東支那黎

咁好機會比支那試武器, 支那居然唔去
真係垃圾

阿塞同以色列嘅交情係以色列復國前已經有，幾乎係兄弟級

但你嗰啲片全部都係阿塞拜疆拍

佢係想直接吞併領土 定 只係擴大自己影響力??

哈里王子算好彩 個時中東未有咁多無人機

不過要完虐無人機 我相信美國及日本已經有方法只係唔講出黎 就好似曼哈頓計劃一樣

唔好唔記得 現在啲無人機技術黎自邊度

心場唔好咁惡毒，佢做得衰嘢多，罪不致死，炸晒4肢就夠喇

支那仲用緊刀仔咋

亞美尼亞同阿塞拜疆嘅國力點同中美

點解而家現代戰爭好似用返人黎打會仲安全咁
裝甲車坦克呢類大型目標
俾人一下就收皮
用人仔行埋去可能唔洗咁早死

早年都仲有話想入歐盟收斂啲
近年直頭唔諗住討好西方世界 自己做地區強權算
個國家又越嚟越趨向原教旨

現代戰試驗場

你無睇其他無人機用人黎做靶啫

因為上唔到新聞要上liveleak睇

而家搵黎睇下先

亞美尼亞同火雞世仇。一戰火雞殺亞美尼亞人成百萬

宜家 Erdogan 走回教保守路線 想奧圖曼帝國復興咁

Gunship is ready

基本上二戰開始無制空裝甲部隊都係靶
德軍突出部之役天氣一好返就收皮

係咪想復興鄂圖曼帝國？

其實中共係咪真係有核武都無人知
中共有幾多野係造假...同埋吹到勁大...

無人機打無人機
土耳其俄羅斯搵場試武器

仲有西環
禮賓府

係啲東風反艦飛彈夠多，做飽和攻擊唔係易處理姐

一早係海底同新疆核試 俾人屌到仆街啦
fact check 左先啦 低估對手無好處

唔怪得啲人話美國打仗
第一步就係射人造衛星先
冇人造衛星啲無人機幾勁都冇用

政變失敗，要到爾多奸死後先有機會做返隻世俗化火雞

控制無人機要考咩牌？

伊拉克阿富汗都試過炸錯平民啦

亞美尼亞不屈不撓 面對強權絕不屈服 一打二都唔怕 民族向心力強又團結 好值得欣賞
香港人應該要學習下

因為已經無後路可走

香港人有後路 邊有得比較

海外亞美尼亞人仲多過本土 要走都可以走 大把同鄉接濟
但係人地唔會放棄自己嘅地方

移動棺材

的確係比較少用人黎做目標，因為難d鎖定到

除非一大群人聚集埋一齊

宜家無人機唔再係以前咁難做，根本用航拍機放個炸彈上去，自殺式咁飛埋去，bomb，當場死幾件

如果果啲目標係香港警署點算？

普遍認為亞美尼亞輸硬了

啲片全部都係阿塞拜疆拍

13年戰地風雲3已經有人咁用，遊戲都係抄現實
即係最遲08、09美軍已經係阿富汗咁撚樣玩

依家2020，經過10年普及，三、四線國家玩無人機都當食生菜
唔知美軍堆無人機玩到咩地步進化到識超音速、內置AI執行投彈任務、再自動返航降落未

敍利亞定利比亞

比你睇嘅就梗係百發百中啦
睇呢d片連美斯都變球王

你漏左樣極為重要嘅技能：

摺被

拎玩具同軍用比？

打仗係咁㗎,你估定幾粒汽油彈就當係呀

其實係現實抄遊戲

撇除準確度，原理都係一樣，三線窮國家都唔會下下話買得起軍用啦

中共有核武都唔係近年來嘅事
都仲有人唔信

AI 呢個 field 支國領先緊，老解應該都有整類似嘅野

做到個宣傳效果對家揾啲球王片睇下都冇

好撚好笑呀
收皮啦

有晒坐標

蘇聯ptrs

放核咪我地都死鳩埋

其實都幾癡綫
一個制就殺幾十條友

不斷送士兵去前線，懷疑都係唔夠裝備之下硬食

洗定八月十五

你用MOAB炸狗屋有咩分別

@朱仔成

炸南斯拉夫中國大使館都話炸錯啦

現今戰爭一定用無人機
係解放軍先出黎柒

以前中國漢唐時期明明可以打走班突厥人

你頭先先講海外亞美尼亞人多過本土
根本邊度都會有人走有人留

核打擊都打撚死啲細國啦 你又唔好咁打飛機法

係支那既主要敵人太勁 科技樹太高姐 美日印 咁岩3個都係支那某一方面超越唔到既國家姐

仲東風
射100枝自己食50枝
50枝精確命中 得5枝
得5枝美國要攔

ching google下翼龍彩虹先啦....

Google 錢學森

最後咪要靠衛星GPS 定位
真正大國戰爭 係太空戰 鬥快打晒衛星

初代千人計劃間諜

好撚癲

世界大戰抹黑宇宙了can u feel?

遲早會發展地面防空流彈 有優勢唔係咁易

對家咪有防空狙擊炮
德軍嘅空軍好一般 打唔贏英國

隻狗狗

咩彈都唔超越原子彈
原子彈仲仆街 一下可以炸死十幾萬人
唔死仲要受輻射影響 下代一定畸變
土地要等好耐先康復 放射性時間太長

call of duty/battlefield真係做得幾真
同真實片差唔多咁
AC-130

火雞一向好積極研發國產軍用
一嚟可以賺錢 一嚟可以利用細國幫佢打殘佢
唔似美帝咁霸氣要咩

所以美國玩laser防空
平靚正，打無人機一流

有唔代表佢真係打得.....
我記得之前有單新聞 唔知咩軍事博覽會
個細佬琴左上去支國個無人機 成嫁散左

真心唔知 美軍同日本 科技樹點到去邊

十幾年前玩無人機一定留有一手技術電子戰層面屈鳩硬人機

例如美軍同日本㩒一個掣 對手啲無人機全部lost connection 或 燒晶片

所以台灣同美國整咗好多反無人機嘅武器
幾乎海/陸/空/步兵軍團都有裝配
知道同中國一打就比人偷襲

下代可能研發更高科技雷達偵測自動ai光速秒殺殺人機 舊代空機避雷達咩柒都冇𠹌用

坦克變左空軍鬥完之後攞黎平平地執雞用

美軍支Laser玩到可以配F-16V/C-130/HMMWV
以色列又R&D緊
只可以話台灣今次有福

美國以色列台灣依家未搞緊無人戰車囉
用嚟反無人機/反步兵團一流
點會無用呀

美軍架無人車試緊用鏡頭+AI分辨影像係乜嘢武器
Jam雷達都無乜用
如果架車笠左個防雷達反射殻，即係最後都係玩返目視

未把握好技巧嘅 宜家多咗研發無人機將佢變成好似b52瘋狂轟炸機
要拆哂佢變成無人機ai揸機/遠程控機更好 相信好快有 無人機冇理由裝咗少彈做到殺人機

六倍音速無人駕駛隱形偵察機
應該同OPIR一樣under太空軍

好似打機咁
雷達係咪當咗大雀仔
係咪電子征察機先睇到

打仗黎講咁樣應該都算最好死法
真正死左都未知發生乜事

依家已經有
上半身無人機 下半身導彈
唔洗人控制 見到有人即自殺式攻擊
台灣有分超輕型單兵版 遠程重彈油艦載版
中國有快艇版 聲稱可以安裝係071/075/076幾十隻輕型航母上 半日就能攻佔台灣並偷襲美國關島
國際研發上
以色列美國中國第一
火雞台灣印尼第二

完美演繹 就算係高達 都要變移動棺材

開頭都五五波嘅
咁英國打防守，墜機死唔去可以繼續打，機師等級慢慢拉開冇得玩
德國空軍戰術又on9

一見到聲稱明顯係大伏
無人機得兩個彈咁雞碎 炸完又走啦好屎喎
見到自己友都殺 怕你玩石頭搬自己大腳多
航母基本上有防空彈 防彈火殼
台灣印尼

二戰時期 聯軍雷達技術較勝一籌

搞到德國想空襲變成俾皇家空軍打番轉頭

咁又唔好咁講
中國聲稱有過千支
打日本未必得
打台灣關島南海小國一定夠

德國唔啱玩新戰術新技巧
佢唔知有反效果 身邊好多有敵軍偷聽供俾我方破解暗碼
德國先陸軍最強 搞閃電戰咁成功
俾人海戰術打破 最仆街就係自我希特拉

有人海戰術就夠啦 台灣咁難守

基本上都係等日本同美澳協防
唔計核武
至少有1500支導彈對準台灣同香港沿岸
呢個係海協會嘅數據

支台閃電戰要睇台奸有幾出力

仲有空降師啦一樣會唔同講法

中國唔會想玩登陸戰

wt?

你當現代核彈係當年原子彈？
長崎廣島話咁快住得人喎
美帝係夏威爾試爆 幾多人去玩水？
東京大空襲成個東京唔見左
死得仲多人
歷史同物理都睇清楚先講

呢兩國分別代表D咩人?

外交部次次都係講轟炸台灣 留島不留人
登陸戰已經無利可圖
而且對中國國內負擔太大

一架b2飛一次載到160幾粒彈
美軍有21架 如果再放兩個航母群係南海既話你地d東風彈擋到幾多呢

CLS

而家根本唔洗點打仗
剩係遠距離點對點攻擊都秒殺

台灣除咗台製無人機同美購無人機
其實應該要買以色列/土耳其/印尼嘅無人機做互補

Lm

以色列俄羅斯vs伊朗土耳其
代理人戰爭
偷襲全部都係用土耳其同中國無人機做助攻

之前聽過個歷史呀蛇講
毛魔當年寧願餓死幾千萬人都要搞核武

你睇美國台灣以色列都係奉行兵少無人機多
美國有三隻艦仲要得一個人就可以全程操作

唔係俄、伊VS土、以咩？

屌你老味
呢個世紀仲要打物理戰

美國立場係點先

原子彈咪核彈
長崎廣島咁近海 好快俾風吹乾哂啦
仲有半衰期差唔多就完
最強個種得幾年命期
最初冇人理 要好耐時間慢慢清埋
你咁講信內容農場多
點解要喺夏威夷試爆 最初又話墨西哥洲試爆
你戇鳩啦有人嘅地都要試爆 咁多流料仲有人唔識fc
你鳩咩 咩東京大空襲成個東京唔見咗
似你唔撚識歷史物理 吹捧自己好撚叻

勁撚到

可以強姦人妻搶劫
你知中國人民擅長
有助增長人民收入

唔想理
岩岩搞掂完以色列又到西亞
咁搞法邊得閒對付中國呀

中東戰爭剩低俾條傻鳩繼續內戰
侵侵都想走埋

坦克又慢 冇人機一野定位KO

無人潛艇
無人艦
無人快艇
無人戰車
無人飛彈
無人直升機
無人戰機

你見美國中國以色列土耳其台灣日本歐盟印尼印度都快速生產
基本上每月一少變 半年一大變
依家個發展速度同以前已經好大分別
正如你上少幾日網都好似落後過人好多咁

人地美軍已有技術控制唔比敵人射核彈了

係亞美尼亞個批坦克廢
來來去去都係紅外線/煙霧發射器/雷達干擾
呢方面俄羅斯係90年代已經好成熟

利比亞

支那除左美國俄羅斯
冇人打得贏

邊個話DJI廢
中國軍隊都係靠佢

中國核彈/導彈/無人機隊係全球最多
就算輸咗原地核爆嘅輻射雲都可以整死大半個地球嘅人

其實支那啲無人機冇其他人講得咁差，前提係對比土耳其嗰啲。以帳面數據來講最新嘅翼龍同彩虹的確可以媲美MQ9等「上世代無人機」（美國已經有次世代無人機實驗飛行緊），我要強調返係帳面數據，始終未有雙方無人機實戰，所以冇得實際比較。

整體無人機實力：以色列>美國>>支那

核彈同美俄點比

單計UAV嚟講
某方面係勁過以色列
而俄羅斯就無心發展無人機

你知唔知核武發展比起1945年勁左幾多呀弱智

你自己去東京遊就館同廣島睇啦on9仔

軍事上嚟講邊個無恥就邊個贏

細路仔格劍

算啦你上天文下地理你又唔撚識
又要威又要柒
去唔去都屌你老母傻鳩
原子彈唔係核武器

防空炮，防空導彈去灑邊

講開又講
新型導彈每支可以帶8個核彈
而每個核彈又等於廣島原爆十倍

人地窮國冇錢買

窮，學咩人打扙

亞美尼亞財力較少 無乜買到新型武器

代理人戰爭
唔係佢想打 佢係比人偷襲

屌佢老母講到自己好膠勁
二戰有得把握核能仲唔算勁
仲要扔得準中

而家你地明點解外國人當香港既事係睇戲啦

收皮啦分化撚
我地安在家中等美國大兵救我地有咩問題
屌你老母三毛分化撚
打仗就緊係人地幫手打啦
關我地香港人撚事咩
我捐撚左錢食左黃店架

支那咁低賤死前會玩核爆攬炒

一來遠水不能救近火 二來未燒到埋身唔需要驚
三來習慣咗有北約保護佢地
好多白人仲係玩緊抖音同反對戴口罩示威

玩電磁脈衝 仲好

你連中文都理解錯哂
Block鳩你算
乜都唔識無啦啦咁既態度發神經attention seeker

你講脈衝槍定磁軌炮
得美國玩得起
那有錢你 _ _

師兄，唔值得嘥時間駁啲白痴仔㗎。上連登一定要抱住恥笑白痴仔嘅心態，千祈唔好太認真。

阿塞拜疆點樣拎到咁多無人機
亞美尼亞完全係比人虐緊
俄佬再唔幫手佢死硬

一流嘅駕駛員應該避得到

點避呀
未都係用干擾絲

火雞國

blk啦柒頭皮
唔識收皮啦去你老母閪射核彈
對豬彈琴

將來戰爭一定係無人機既戰場
一架航母分分鐘可以裝幾萬部

錦鯉有乜高見

弱智

路過見到 「原子彈唔係核武器」
你知唔知自己講緊乜

In gist, every atomic bomb is a nuclear bomb, but not every nuclear bomb is an atomic bomb.

你中學物理肥佬

鳩講嘅
你理解能力零分？
問緊佢原子彈係咪核武

頭先無追po
追咗先見到你寸緊佢

條傻鳩收咗皮
連核字都唔撚識

中國話唔撚洗無人機，啲人多撚到可以要一車車去死，就算架機係可以全自動，支那都要捆綁兩個人上架機到

你當現代核彈(嘅威力)係當年原子彈(咁弱)？

乜真係咁難明咩

你想講核彈唔等於原子彈？
唔同名有咩分別

其實 支那 都一早放棄左玩人海戰術啦
已經一直裁軍, 然後去發展 導彈, 無人機

係得北韓 仲玩人海戰術

無人機 對住 無完整空軍/防空系統 既 國家/恐怖份子 當然屈機

支那 既無人機已經賣過比敘利亞政府 炸叛軍啦

一早試完幾年

中共既 無人機 幾年前已經賣過比敘利亞打叛軍

連登仔 可唔可以唔好成輕視敵人

高達梗黎
有一集有支類似導彈嘅嘢射中主角機
當觀眾覺得支導彈真係好屈機嘅時候

寫劇本嗰個突然之間講咗句，一流嘅駕駛員會避得到

即刻撩起晒班觀眾發火

老解背景dji 壟斷成個民用市場
不過連登仔表示解放軍無人機唔入流

夠毀滅地球十次同1000次有分別咩

美軍都有期靠dji....

分享下阿塞拜疆朋友講法:
1. Na-Ka自古以來都係阿塞拜疆國土，全世界(包括亞美尼亞)同聯合國都承認
2. Na-Ka 比"恐怖份子"佔據多年，形勢危險，令到當地冇發展，而且因為兩國關係差，輸油管要兜路，亞美尼亞本身經濟唔好，有輸油管係會增加收入，阿塞拜疆係想和平解決問題，有錢齊齊搵
3. 係亞美尼亞果邊唔肯傾和談
4. 亞美尼亞軍隊數量同質量都唔係阿塞拜疆個level，有心想打一早收左你皮啦

利申：淨係聽一邊一定唔係故事的全部

睇番前幾頁
好多 連登仔 仲以為解放軍 玩緊人海戰術, 無 導彈/無人機

美國其實會唔會有科技可以淨化啲核幅射

有夠近海先加速新陳代謝

第4條條片，第1同第3果兩部就係sa-8防空飛陣黎，見唔見到上面個雷達仲要轉緊

巴打有d料

制空

裝飾一樣
亞美尼亞唔係有俄佬撐架咩

美國唔會放咁清既畫面出黎
唔想比人知科技去到邊
但呢幾條片真係超撚清
仲要講緊架機應該唔係飛得低
都可以咁清

IT狗易d有五湖四海同事，不過如果我問亞美尼亞人一定係全部相反

咁樣被炸中唔知啲人個死相係點

支那有核潛艇？？？source?

亞美尼亞果邊都聲稱擊落左幾十部無人機，有片

下次請自己google下

有，你google 下 092、094 核潛艇

點解有野飛埋去咁定都發現唔到？

其實冇自古以來啦 個區長期都係亞美尼亞人傳統居住地 由亞美尼亞王國建立之後已經係 阿塞拜疆人一直都唔係個區主體民族喎

同埋個區其實由俄羅斯帝國崩潰之後已經爭取緊獨立(同亞美尼亞合併) 當然之後亞美尼亞同阿塞拜疆都有爆發長期戰爭啦

上面係外高加索聯邦分裂之後嘅阿塞拜疆民主共和國嘅版圖 版圖係基於巴黎和會劃分 冇理過當地情況

但係地圖可以見到阿塞拜疆係冇控制到NaKa
地圖甚至包含現今亞美尼亞南部

所以唔明點自古以來法 根本係巴黎和會同蘇聯劃分有問題所以導致咁

我同意你講法，我想share既係阿塞拜彊人的睇法
因為我見好多英文source都係會比較多pro Armenia 既comments
唔係要話邊個啱邊個錯，現實唔係好似cctvb劇咁一定有分好人同壞人
我想講既係依家有兩個完全唔同既"事實"啫

有d太高睇，有d會睇到聽到，有d士兵知有無人機就會離開果d 設備，避免炸埋一份

美國已經做緊 請打機叻既人當兵

好想知2020呢種戰爭仲有冇意義
想知打完到底局勢會有新變化定最尾都係返返去停火協議
除左白死人之外個狀況咩都冇變過

因為亞美尼亞人身世可憐好多 所以輿論偏向亞美尼亞好正常 特別土耳其真係冇乜資格話亞美尼亞啲乜

阿塞拜疆d論點係怪怪地，我都見過一個，話納卡係聯合國認同，獨立既國家，但轉個頭又話納卡係阿塞拜疆既領土。

納卡最早係亞美尼亞人住同發展，起教堂，果邊都由亞美利亞王國去管治。

係後期比Turk入侵左，回教人先住左入去，但去到沙俄，沙皇又趕走返d回教走，叫返東正教既亞美尼亞人住返入去。但又唔算入亞美尼亞領土。

去到蘇聯就仆街，蘇聯為左討好土耳其，即使納卡既大部份亞美尼亞人都叫蘇聯將納卡劃分返比亞美尼亞，但最後蘇聯都送佢比阿塞拜疆，但阿塞拜疆根本管唔掂，入面都係亞美尼亞人，反對呢個決定，所以算係阿塞拜疆既自治州。

去到88年納卡d人自己公投，點知蘇聯唔理，阿塞拜疆又唔順，所以開始隻抽。

阿塞拜疆十足共狗對台灣咁，留地不留人，話人地分離主義

現代戰爭坦克仲有咩作用...

美國有坦克 所以？我無話過自己軍事專家 我熟二戰多d 現代唔多識
純粹覺得打Iraq果時淨用海空軍都掃除晒地面威脅咁濟
仲有阿柏奇直升機
而家單兵反坦克又咁先進
坦克又打唔到城市巷戰

英軍都放棄緊研發坦克

土耳其佬屠殺左幾多亞美尼亞人

其實低空咁飛，雷達係咪搜索唔到？

快

認同

蘇聯會唔會係特登？同中國將西藏劃咗一嚿俾四川又整咗個青海出嚟一樣

人哋明白細國生存之道，如果各個細國只要俾大國一兇就投降，咁就唔會再有國界，全世界唔會再有任何差異嘅國家。

自古以來都係亞美尼亞人住，一直都亞美尼亞勢力範圍
蘇聯當年分而治之，亂劃分居住區產生民族對立
91年公民投票獨立建國叫 republic of artsakh ，有政府軍隊，國際上一直都唔承認，佢地一直都想回歸亞美利亞

D無人機係自己國家開發？定買返嚟架？

出唔到第一島鏈都冇咩威脅, 好似係

土耳其

坦克打唔到巷戰，第二次伊拉克戰爭同敍利亞戰爭大把坦克打巷戰案例

以色列坦克有主動防禦系統，可以解決到巷戰反坦克武器既威脅

轟牙轟牙～

出動短程彈道導彈攻擊

土耳其又有籍口

攻擊非戰鬥區既平民設施係第一步

依家全世界都等緊蕭生頭，驚落錯注

扮咁多唔想打最後咪又係打
扮乜鳩

收割地面戰果
亞美尼亞弱 冇制空先睇唔到坦克用途

你比美俄打都係炸完拎左制空之後靠裝甲部隊推

英軍唔要坦克係因為冇諗過打出去
本土又冇威脅先可以放棄
你比陸權大國cut極都要都要留